建議立例第二都應該要有半個聯賽冠軍 只要兩次第二就可以合成聯賽冠軍

聯賽冠軍碎片*2=一個正式聯賽冠軍

2019 拿玻里
2018 拿玻里
2017 羅馬
2016 拿玻里
2015 羅馬
2014 羅馬
2013 拿玻里

玩課金game咩

以為講利物浦

石紫晴

仲未ban樓豬

樓上兩隻25

咁阿仙奴個幾年第四

第四毫無競爭力就out la
降班隊降20次又合成冠咩

羅馬

259

咁3次美洲盃亞軍可以換到咩

不過資本差距形成的壟斷問題
越來越嚴重......

德甲 意甲 已經n連冠

德意法出到歐洲咪無競爭力
實力懸殊 少打同級數隊伍+逆境波
歐戰gg

咁兩個冠軍可唔可以拎去強化？

雖然唔知強黎做乜